[推到完場] 曼聯 對 聖伊天

17/2 04:05

寒肺呢

\|/

寒肺
r . i. p.

聖伊天一定掂

Mu 起碼贏人3球

深夜西波

為什麼這樣說

呢個鐘數訓教好過

尋晚睇完鍠 好撚累 點頂

樓豬係on9

hi sor b

人地個普巴入三球

Allin左上盤

豬波

普巴兄弟對決

點解唔是寒肺

4am

月巴

樓豬食女王

高清英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

西波西時間

留意到寒肺最近2場波都冇上過水

韓廢rip

molamola ig又post 妹巴相 我地又要睇佢廢

\|/ RIP

寒廢rip
\|/

比D咁嘅對手魚拉突真係 totally mo mood to 捱夜睇波

而家訓睇半場先

收到風 韓費食緊女所以唔得閒開post

邊個唔睇=假曼

唔係韓費開Post 有啲危

冇米希達恩

pk 出爆炸

留返下場帶班2線打fa

屌
小豬拎完mom都係無得踢

清新
華西 拜利 細緊 盲
hehe 爆炸
mata 妹 馬仔
廢老

Let's go MU

有冇link?

無Mk?

入場睇真曼

矛mk

第一頁咪有
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

仲以為你去左新特蘭區

熱刺落到歐霸都豬

有無sopcast?
Mac撚

梳係未賣
杯賽連後備都無

Fa cup先出
好似係

TOT 輸

TOT

Me too 巴打 求sopcast

去中國個體育吧LA

死表情撚

why no DDG?

真曼
今季睇晒

T_T

清新係CS仲多過DDG
清新>DDG

爻吾至

140544

有無手機link

普巴出場了 真係好似

DDG拍佢係咪認錯

阿哥同其他曼咁FD既

妹妹對姐姐

佢大佬個頭仲柒

兩兄弟都係柒頭

Florentin Pogba

pogba打左閘
等我地右華會一會佢

但願不失球就OK

個場咁大煙

都強陣喎

場波去左北京踢咩

中國主場？

baileys

做乜好似好大霧咁

要不是大佬small 包一包

咁大煙點睇

咁大霧...

屌點睇
大煙到

白內障呀？

戇撚鳩咩 baileys 訓醒未

屌仲以為個mon有事
個球場做乜鳩咁大霧乜撚都睇唔到

清新

嚇到

大佬smalling >>>>>>>>>>>>>> b仔

拜利

Bailly

做乜鳩
太大霧睇唔到個波?

後面做乜事

B仔做乜
連FAIL兩次

大普巴心諗: 點解細路隊波咁廢

做乜鳩
嚇到醒晒

清新為大家提供最新gif

關佢咩事
兩下都係Bailey

屌隊波踢緊乜撚

點解我會起身

唔係路嚄咁多離奇失誤既
係咪真係太大霧睇唔到野

放心 今日唔係寒肺開po 贏硬

... 踢緊乜鳩

hehe d 攔截好好j

呢d鐘數咁踢，好想瞓呀屌

10分鐘未夠已經要禁平安鐘

Thx Ching
Btw 而啲link係邊到搵架 好清

華西

阿妹 d 轉邊

爆炸踢得好靚其實

個下清新封得快先無位射

享利

雞巴同樹掉位算啦
前鋒成日走落中場
中場交波又普通

冇左mk 係差咁d

睇呢d波真係睇兩邊鬥柒

頭先個offside窩利都係爆炸射

燒味啦屌

點解每次有爆炸
D組織會屎左幾皮

炸彈寧咁鳩大份唔夠人得

馬仔真係唔可以賣

仲要有爆炸 組織打少個

HEHE

爆炸今場打前

個場2粒波

對面勁少少已經輸左幾球

場波節奏慢到

fk

Ibra準備射人牆

負碌到

你快我成分鐘...

廢老又贏

-6

1:0

入左

hehe 做左anderson

lol

咁撚樣都有得入

笑左

吓

ibraaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

中左馬仔?

Btw好似插水

場場波一堆人晌度屌三屌四 仲要話唔屌得 ? 煩撚過閪

負碌，咁都有得入

-6 足球never die

咁都入到

少少

敢帥負碌足球回歸

邊個入

其實無錯
真係射人牆

呂痛之前 12 對 聖伊天 入咗 13 球

鳩下鳩下 又入

擔位擔到望住個波入

災難級都唔屌 唔通留返拜山先屌？

好波不如好運

好-6 入完之後又要繼續睇廢老啲垃圾罰球

睇d app 報左ibra
但慢鏡好似hi到馬仔

感覺上伊巴真係用到殘殘地
雙目無神
daddy俾佢抖下啦

其實應該清到，但條友掛住得位

腳邊 應該掂唔到

咁樣踢聯賽死咗十世

阿妹老母

所以咪六第

Bailey 果兩下
起碼失一粒

對轟果場

入多幾球等下場用後備啦

拜你老竇老母山先慢慢屌

pogba老母

似揀波踢

Ibrahimović has 15 goals in 14 games v St-Étienne

成日都咁夜踢，我哋都眼瞓啦，d鬼佬都痴線㗎

插水wo 聖e天

( Show Blocked User - 冇抄歌點認 )

馬達走位
陰陰濕濕，細細粒粒
靜雞雞走去後衛後面

盲差啲又出事

深夜4點都有罵戰
手足好有火

買左閘未屌你老味

盲d比波冇奶力

盲條虎尾腳其實吹得

有shaw

未瞓嘅你，喺到做咩

爆炸仔 d 身位真係

法甲d 人唔逼, 普巴好多空位望定斬

買左閘=SHAW走得

又甩鞋

Smalling 下下55波都爭輸
之後犯規

上季果個佢去左邊

準備扔多次boot

等你幾時有得踢

和和氣氣啦

廢蘭尼真係好廢

一人一季la
rojo上季屎過黑仔

而家呢隊咁既野同車真係差幾班
人腳明明唔差幾多

上季係佢人生最顛峰球季

Mata差d

Mata近5場第3次

mata 走位

馬達

妹妹呢下

阿妹而家安份守己 放D高空直線好好J

呢球好撚難射

正選料未

射得唔應 冇計

甘刀吾入 災難級！

大普巴感覺冇乜腦

無輪對與錯
自己人討論
唔使下下擺個老母出黎既

呀妹呀哥都好大份

三個普巴都冇乜

唔該搵人講下咩災難級之類黎燈下
今晚踢到劈屎咁

即係姐姐定妹妹？

妹妹d比波好正

阿妹幾下過頭波長傳好撚有威脅

連華西都失誤

mata d Finishing 又係未番黎
以前呢d波 2:0啦
前季對猁Finishing
未計之前兩場幾碼唔入

但又要佢係度先有走位插入 撞牆睇

伊巴

廢老又落去中場

成隊後備料 燈黎都晒氣

盲打閘真係好慢 打強隊死硬

大妹

摩佬最近又寵幸翻盲，係咪怕我地睇得悶，擺個炸彈

背身wo ching
伊巴都未必中la

smalling差d又爆

普巴今晚要斬幾多球先夠？

燒味寧晌果個位咁樣橫傳爭 d 俾人截撚到

大米啱啱上力個時又雪鳩人

個後防發完夢未
對強隊456左啦

Smalling痴撚線

條防線真係好恐怖

屎波差d又爆

左閘大米, 不了啦

馬仔

呢條後防對住洛賓 真係多多都唔夠死

好過盲啦

用番上兩季既mata finishing standard 黎睇
真係未到佢top.fit

未計之前連續兩場幾碼飛機

單騎

馬仔痴線
話過你就過你

出小豬啦屌

對面對攻 馬仔發達

勁到

痴撚線
佢個樣擺明話我過硬你

扭撚晒

今日法國人同法甲mvp都有表現

馬

真係好享利

性感到

廢蘭尼成日死左上去番唔切後

後衛基本要做好防守先再算助攻啦 盲啲防守真係好驚 全全左邊去個心都跳一跳

Ibra 之前英超13下 big chance miss
計埋歐霸 Fa cup.league cup
有無20次

如果佢把握力再好d
真係可以球王級

屎波寧真係廢到

換爆啦
真係唔乜作用

中一半都可以爭神射

聖伊天對住我地都攻到似聖日耳門
條後防

有炸無地面組織是常識吧
講真佢上到咁 出豬好撚過 反正都唔洗助守

爆炸樹好廢

傻閪呂痛

Ankle breaker

岩岩果下橫傳
對住英超隊既話

屎波寧啲雪糕筒式防守

費蘭尼好懶

廢老被撚

佢英超Big chance miss
多第二果個差唔多一倍

淨係上半季對鏝 Burnley
都4-5次

對Burnley 射龜

廢老

屎波呢條垃圾快撚d死去屎篤城
個到d波先岩你

俾人禁住屌

基本上佢活動範圍只係中圈附近

唔係玩燒味 爆炸踢攻中=踢少個

佢民場防中唔防中咁都唔知踢乜撚 爆炸真係泊大巴先叫有啲用

針對大佬寧

落後換佢出黎真係最有用

我曼對到拜仁個陣
洛賓應該退咗翼

傻嘅都識

好多簡單波佢就複雜化
難入果d佢又入到

今場波係咩章法

究竟爆炸上半場做過啲咩

buttner 一個完封robben 啦

呢d唔係針對啦
係佢真係

我都想佢踢得好
始終屌左佢5-6年

有落場咩

出爆炸打地波

幾比幾?
無得睇

廢老成日返到咁後做乜鳩

大佬b 傳失過咁多球, 待遇好唔同

啲波斷撚哂

條防線做緊乜鳩

blind 呢下block得靚又快

拜利今場搞咩

好簡單
佢對水晶官果下單刀咁難射 又入到

普通又唔入

好彩冇R聯打

呢d 表現 正常輸緊 3 球

細緊唔坐後備真係

都係過唔到我地清新力場

又要屌啲咩？

俾聖伊天屌打

真 無球中龍

出爆炸但唔打鳩斬, 有咩用

爆炸做緊乜鳩

唔係佢頭先輸左

細緊keep.住咁差

Bailey今場又係炸彈

好恐怖條後防

佢封個球咪佢傳失

b仔small今場就算幾柒, 都對清新無威脅

右路華西比人放題 可以收落少少啦

爆炸狗留黎打巨根好撚過

撲就係撲左幾次
全部假撲

唔係拜利456球你有冇睇

今場係咁放長波上去前場喎

你睇緊邊場 ?

出清新運氣值+100

爆炸其實想做D乜 接長傳二傳又撞伊巴位
中間又唔現波

難得佢都會打得差

淨係上半場3次

但係佢自己傳失先呢

青燈

你最憎個smalling呢

b仔又睇甩左

暫時最好係羅美路

屌你個廢蘭尼 波又頂唔撚到 中場掃蕩又無 真係成棵樹咁企喺度

廢撚尼換走啦屌

佢自己都踢到好迷惘

屌，真心笑左

Bailey救果下
佢自己柒番黎架 有無睇

半場3下誤傳俾人直接攻門
有無睇

唔知d人係咪上網睇抵清認唔到d人

爆

又踢緊乜成班

呢樣真，無做錯過野

呢10分鐘踢緊咩

老豆契仔好癈

爆炸踢緊邊隊

又黑又高果個咪拜利

今場人地啲反擊咁快都唔縮返後爆炸 把握力好啲就反cup到啦

仲要清新hea下hea下咁先好笑

爆炸狗兜口兜面傳失幾多球

咁拉住唔放冇黃 ?

下半場MK換爆炸啦屌

keep it fresh

限制左妹妹進攻 前場打少個咁
防守佢又唔落黎 不過佢助守我仲撚驚

小豬表示點諗到自己會爭位爭輸俾棵樹

屌你阿盲剷鳩人剷到自己傷

Bailey又漏
今場咩事

行運超人

無MK

個笑容幾咁清新

球球都度好哂位然後縮手

拜利做咩又溜

Mk好似無後備 lin岩唔岩

mk冇後備

清新個力場唔講得笑

巴打你睇邊埸

左右閘都放題

清新個氣場好勁

西波

唉 咁仆街啦

sub出黎的話樹係有用d 既
正選不了

對方射門自動無力化

咪出爆炸啦
感覺中後場斷撚晒

下半場係咪會見到rojo／羊？

今季一直都係拜利carry屎波
今場拜利失準就成條後防on99咁

球球去度清新力場都會飛走

下半場MK換爆炸啦

講真
今場兩隊都踢得差
MU條中場同防線真係

防中就小豬, 攻中就lin

唔係lin就係豬

左閘防中都要換人啦屌你 完全出錯陣究竟有冇做足功課 歐霸以後再踢到咁不如今場輸撚咗佢博聯賽算啦

希望個力場到下半場仲用到

屌你丹尼爾 火影忍者

爆炸真係無乜用
前場頂波有廢老啦
防守又做唔到野

個波次次上到去都即斷 無人現波幫
爆炸一無波係腳 除左沖上去等高波 好似唔識幫波咁

如果唔係聖伊天輸左一球先
好急想追平
根本岩岩MU比人入左N球

今場後防都差？你老母自己條中場變左公廁比人任射咋
條後防幫你檔左幾多子彈

呢場波好西

Rojo換盲 豬換爆炸

人地12射1中

清新

你同你partner傳左幾多醫院波

細緊一貫地差

仲有Bailey今場真係中堅豬達咁款

唔係對面廢
真係又黎對轟果場咁

淨係伊巴同爆返中場都斷左好多波

清新力場

個班垃圾

後防今場比失好多波
不過我覺得問題係爆炸唔識幫波
小豬換爆啦屌

條中場做乜鳩
脆撚到

爆炸打正選真係極西

細緊下下one on one
連靠身體對抗 佢最叻果範
都輸哂咁濟 點唔屌

仲有 所謂擋子彈
差唔多全部係Bailey + 細緊自己柒左先

爆炸完全做唔到後防同中場既串連 呢d工兵最後十分鐘出離做肉腸就ok 正選不了

個中場紙紮咁撚樣

前面兩條垃圾d走位 無人做拖後下下中堅自己帶上去

咪就係
痴線，有個岩打既小豬唔用
明明呢個問題個個都睇到

出小豬
揾人控下場
定住Bailey 細緊啦

呢個時候有Carrick咪好

太輕視聖伊天
上半場根本係踢緊4141
得Hehe喺防中位
另外兩件谷哂上去又唔回防

前面瘋狂斷波
關後防鬼事咩 人地下下同你中堅單挑

呢個上半場果種西我諗今季都數一數二

bailey 3下致命誤傳
都唔關事

真係濛得濟睇唔到？

後防瘋狂傳失都係事實
講緊面對面傳失
拜利直頭有下回龍無力

都有關係
中場搞到後防太多2on2, 3on3

中場太脆
同埋中後場傳波失得太多
傳得柒接得柒，人地一逼就好易拎到跟住1ON1

爆炸個定位都唔知係乜

掃蕩 做爛仔,冇
封位 截波又冇
後上埋門又冇
前面開路又唔使佢做, 有呂痛
又唔係打逼搶

諗諗下你地應該屌拜利
因為屎波係一貫水準咁撚廢

出小豬控住個波 拖慢節奏
揾機會入多粒

而家咁樣 亂鬥亂
實出事

唔係對面廢
今場同對轟果場有得揮

殺高空波同駁下腳掛

福仔換走埋伊巴佢la
佢無乜力咁, 成日傳失

拜利個3下真係
絕對係今季最差個場
睇佢下半場會唔會正常返

駁閪呀駁

展示摩佬霸氣 有

條中場走動太小了 又唔逼下下比過

前場無左mk即刻進攻效率低埋 無人係個中間位同兩翼呼應 往往係馬仔個人突破 雖然都做到野

跟本唔關有冇mk事
有mk但有爆炸咪又係西

其實無左爆炸已經差好遠

LIN 子

用lin都唔用豬

lin

大家準備好未

仲要出條垃圾lin
垃圾換垃圾

呢個位擺明係小豬啦
出廢lin

Lin仔踢好d呀

daddy 有上連登 換走舊屎 入第二舊屎

無豬

換走咗爆炸仔 但係換 LIN 子入嚟

繼續屌

雖然佢大過我

Lin

LIN都好過爆炸少少

出lin都好過爆既

daddy要證明自己肯用青訓

魔佬識波

廢lin攻中 mata繼續打右？ 我有冇眼花

你24歲都未夠?

打撚死人

屌你馬仔打到人爆缸

好痛

呢d無情力

wa 馬仔做乜9

打到人地爆撚晒廠

唔係秘密啦下話

馬仔one punch man

享利痴撚左

屌 YEAH 撚咗出嚟

越左

劇本將會係今晚閪波1-1
下場對面gk又上身

以為廢老終於肯用頭

以為你黑木果d 年紀添

開始殺人

今日爆炸比人屌到wickham都潛咗水

好矛

勘撚死人 呢下仲要衝到恆

整傷人地兩件

挽留

洗唔洗踢到咁呀

屌
明明上季
細緊進攻 防守球鎚都頂哂
角球靠佢食糊
腳下功夫就算撚數

今季
腳法一撚樣
高波下下起跳頂個時間錯撚哂

訓撚左姐應該

場波好悶

其實又唔係特登

快啲買返箱頭盔 下下比人對撚住個頭嚟打

阿妹終於有得起腳

不斷11打10

藍天朴格巴

馬仔勁到

盲出得好靚呀屌

陰公
收起爆炸先開始打矛波

享

等陣仲有燒味睇呀

馬仔踢里昂？

馬仔唔洗點插花
一個假腳就過左

馬仔又黎

Lin就傻仔黎
控波控去人地度

朗隊以前都係咁

自膠 原來真係

里昂再去摩納哥

Lin 做乜春

廢 LIN 明明可以一野推落去殺入禁區 俾阿哥食撚番個位轉頭

友誼之手

發夢呀阿妹

越位？

華西起腳

連我都覺得馬仔唔會交 唔怪得阿妹

依家先上水

妹妹0準備

無馬仔成功率咁高

原罪真係爆炸

屌，較錯左5點鬧鐘

阿妹頭搥 set 俾阿哥

下場冇埋 hehe

等仆街喇可以

啱啱長傳比阿哥

朗尼洗咩扭
一推橫30碼射爆佢la

睇佢加咗速未啦
月巴起步唔算快
但加咗速嘅話過人都經常

真。廢 lin

冇hehe會唔會出小豬

今場贏夠3粒啦屌

希望有豬睇

咪又係卡膠行先

爆炸

隊長

隊長傷左la

細個幾兄弟係backyard踢沙灘波慣左手勢一時改唔到

Rm
咁究竟係邊個

下回合應該出得返啦

仲有個普巴係觀眾席

仲好
佢今季邊有抖過

件衫好正

仲似樣

好撚似樣

屌
點解妹妹上左去睇波

玩分身

應該出爆炸阿妹mk

隊長同卡膠 都講咗唔會用佢地

仲似過拜山王

又柱邊

妹

妹妹

妹妹下半場

阿妹轉身

開始賣弄球技

阿妹真係無乜入波運 下下都差啲

家姐踢波又係妹下妹下

咪撚再比爆炸狗正選

寫進日記

圖已cap sd咗比wickham 小心佢咬你

我記得

那天成為知己

條友射柱準過射中龍

華西想傳比邊個

成為g己

攪笑呀阿妹

其實今場聖伊天定MU先抵贏

我覺得聖伊天踢得好好多

入多球啦屌

屌pogba

牙妹做乜鳩

家姐又派膠 右華輕鬆跑過

jm9呀

Mom馬仔啦唔洗諗

馬仔真係好屈

上撚晒腦 呢塊鞋底餅

英超既話 呢下分分鐘紅

Lin真係廢撚到

福仔239

J少陣 人地轟一隊都幾個馬仔

MU踢得好暴力

又出福條死垃圾

rashford ready

做嘜屌自己

享利今日逢人過人

馬仔呢下型到

馬仔又要比人換走

今場真係災難級
唔係對面廢D既話一早比人456左

又係普巴

痴線普巴又中楣

又中楣

做到威脅既得馬仔
換走左真係。。。

馬仔隻腳都有膠水

都好嘅 鐵人咩

妹又中柱

輕鬆

普巴真係好撚慘

意甲個龍大d？

死柱男普巴
第幾次

有冇咁冇運

屌靚到 中楣

妹妹個樣

意甲踢 4 號波

超新星

每場中一次

呀妹今年仲左近十球柱

呀妹中完柱轉過頭上左觀眾席

頭槌都可以中楣

MATA學馬仔爆入去
又唔夠勁

lin 交埋 d 波 醫院到

仙人分身來

MATA OUT
RASHFORD IN

竟然唔係換馬仔

70分鐘男馬達

狗會幾時開盤下一次中柱比妹妹同kdb

差唔多啦

次次啱啱好70分鐘換MATA 比啲新鮮感啦

聖劍手刀

又打人

又黎...

接受掌聲呀

到底今場做乜9

妹妹今年中左幾多次

一個手刀劈落去

班大帝係咪好攰 係唔咁攞牌呃假放

今場啲黃牌好on9 平時喺英超啲球員都係用手攞位

班友是咪平時練完波走去打mma當娛樂

你睇緊英超？

咁都死唔去

清新仔

乜撚都比牌

嚇撚死

氣場

力場

Lin呢幾下迫搶都算最有用

清新氣場

又爛一個平安鐘

羅美路真係強運

盲咪撚再上啦人釘人算啦屌你老母 自己知走得慢就咪走咁前啦

對面下下唔中龍
真係好彩唔洗456

法國馬仔成日唔傳俾盲佬

歐洲賽唔同英超

就係想條友安守本份

好後悔起身

為咗清新張cs 冇法啦

廢老再贏一仗

2:0

福

伊巴
企係度就有波

伊巴12場入14球
聖e天

伊巴
超新星

福子

福要後備先識爆

新朗拿度 - 福仔239

福仔下下打後備先有表現
人地攰就係佢發揮既時候
下下直線爆

直線盤球

汁雞

福子巧波

今場伊巴好運d定清新好運d

其實同小豆真係幾似

聖伊天殺手

廢老入左21球了

大普巴有幫手

Hehe要換喇有黃牌

比d火我

ibra好似老豆攬仔咁

睇嚟撚羊今日有得出

伊巴今場好運啲

清新係一直都好運

2個作客入波, 下場留力la可以

垃圾福-6到

大普巴應該係mom先岩
真係踢得好

佢係法甲次次入唔到波一對聖伊天就開始順番

豬定羊

發覺福仔真係要後備上來先最有發揮

差啲

原來係咁
廢老專用飛機杯

傻咗？

小豆

阿哥老抽

做咩

快d入多球下場就穩啦

我一路以為係作客 sor

走啦普巴

夜ching未來人 ?

睇緊邊場 ?

要換普巴

家姐幫手dum波鐘

廢事再出嚟柒

夜神

入多球下場全輪換啦大哥

家姐個頭好柒

邊個先
有紅色衫綠色衫同紅綠色衫wo

普巴family
都唔知應該開心定唔開心好

佢家下綠色衫

佢家下紅色衫

佢家下紅色衫

又變左做綠色衫

阿媽個樣愁到

又牛尾巴

呂痛

佢話想和

伊巴岩岩果下朗甸咁

華西今日啲出波過撚晒龍

華西真係唔會亂咁起腳射

呂布今日太有運啦
第一球罰球-6到
第二球行行下無啦啦有粒球飛埋黎

伊巴真係散步咁

下場輸1-3 比佢老人家開心下

出豬哥未啊摩狗

85會出

係都出撚羊先

攻緊都仲留係越位位

呢下手球應該要黃

呢個位

hp見哂紅

今日馬仔好多手

走甩咗張黃

young

左羊右華

左羊

好彩
唔係就2黃1紅

羊

普巴嗰家有條女係白人

Young

華西真係好型

換得好！

啲人場比球證屌

隊友圍住馬仔重建就岩啦

嗱～～～～

變左右羊

原來係右羊

應該係妹妹老母嚟

YOUNG!

12m

3粒就穩啦

十二！

唔知有生之年仲可唔可以再見到曼聯 11號+14號 雙翼齊飛

12

12 碼

廢老可以帽

3-0

戴帽

比撚羊射！一定要！

伊巴帶帽良機

屌
咁樣入3球

好想睇呂痛呢條廢老晌曼聯失敗

伊巴第一個曼聯hat trick???

廢老hat trick

散步都入三球, 抵la

做歐洲的霸主

伊巴今場真係行行企企就入3球

-6 football

佢個樣攰撚到

曼聯要去到歐洲賽先有12m

美欺散步佢又散步

22球喇伊巴

fk 2碼 pk
咁就搞掂

23(?)

今時今日仲有 d 傻鳩 12碼 = 12m

下埸全輪換啦可以

3粒下場唔該用下後備

真係私家飛機杯嚟
去到英超都仲要撚你

岩岩果下輕鬆跌落地

真係無愧 呂痛私家雞

咁上下la

伊巴有啲傷？隻左肩

M=萬

係時候比大米小豬撚羊朗隊文沙shaw佢地打下正選

fifa都唔會啦

FA Cup 全後備+ hehe啦

下場不如俾 CBJ 玩下

如果有注冊

朗隊就不了

除咗廢lin之外其他人都係話過就過你

fifa會
一定出半隊青訓

又hehe? 係咪想佢下季收皮

咩黎㗎 baileys 呢腳

返左黎?

禁區頂又有罰球

返左啦
狼隊唔用佢

對上一次獌有人帶帽係咪要追溯番費sir時代

太gay

平時練埋練埋 d 慶祝動作 完全用唔撚著

耶子, rvp, 歐聯16強

普巴

椰子時期
歐聯16強rvp 三球反cup奧林比亞高斯

駁吾刀

耶子歐聯16強次回合rvp試過

其實對面上半場啲部署打得幾好

兩兄弟行路都妹下妹下咁

摩佬趕住做咩

鳩下鳩下贏波
次回合唔洗谷咁盡
留力打聯賽杯

屎急

老母揮手

廢老又打成90分鍾

佢習慣黎
大勝就早走

歐聯外圍賽朗隊咪hat trick 囉

second lag

福
羊 肥 連
豬 樹
梳 屎 聞 達

會唔會俾人反cup...